# 주의 사항

- 할로코드에는 3V-5V 직류 전원만 사용 가능합니다.
- 전원이 켜진 상태에서 회로를 연결하지 마십시오. I/O 확장 인터페이스로 회로와 외부로 연결할 때에도 할로코드의 전원이 꺼져 있는지 확인하십시오.
- 0, 1, 2, 3의 I/O 확장 인터페이스 4개의 부하 용량은 10mA입니다.
- 3.3V 핀의 부하 용량은 500mA입니다.
- 전자 모듈 확장 인터페이스 부하 용량은 1A입니다. 입력 전압이 3V 이상, 입력 전류가 3.5A 이상일 때, 해당 확장 인터페이스 부하 용량이 1A에 달하며, 더 많은 전자 모듈을 연결할 수 있습니다.
- 물에 닿거나 습한 곳에 두지 마십시오.
- 환기가 잘 되는 곳에서 할로코드를 작동하십시오.
- 너무 춥거나 더운 곳에서 할로코드를 보관하지 마십시오.
- 할로코드 주변에 금속 물체를 두지 마십시오. 고장 또는 영구적인 손상의 원인이 될 수 있습니다.
- 할로코드를 허가 받지 않은 기기에 연결하면 할로코드가 손상될 수 있습니다.
- 보호자가 없을 때 할로코드를 다른 기기에 삽입하지 마십시오.
- 악어클립으로 3.3V핀과 GND핀을 직접 연결하지 마십시오. 합선이 되어 할로코드가 손상될 수 있습니다.
